點解糖妹首如何掉眼淚咁多人吹奏

好聽係好聽，不過同Sammi 01年時Live一比，即刻高下立見

btw 以前嘅Sammi真係好勁，可惜佢而家已經力不從心

返去聽

各有千秋啦
我唔覺糖妹版有咩問題

美斯勁 就踩到c朗勁廢一樣道理？

糖妹唱得好好喎
各有千秋

真心唔錯

好係好
但係當年Sammi真係好強

係你把口講出黎真係冇說服力

你都答左啦

美斯廢 c朗都一樣廢
結論 c朗廢

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭